政府搞到中肺炎好似以前ONLINE GAME咁打稀有怪趺寶物咁

放假無野做無收入點算好阿